貪玩男童下體塞14粒磁鐵珠 年半後感痛楚始求醫取出

內地一名13歲男童前年趁父母不在家時，竟偷偷將14顆帶名為「巴克球」（Buckyballs）的玩具磁鐵珠塞入下體，直到一年半後感到下腹不適，才如實告知父母並求醫。

據報，該名男童在前年趁父母不在家時，拿出巴克球玩耍，並將球逐顆塞入下體內，事後卻發現無法將球重新取出體外。但由於男童其後沒有感到身體不適，所以他未有將此事放在心上。直到一年半後，他在跑步及小便時開始感到疼痛，始如實告知父母，並立即求醫。

醫生從X光片中發現，男童體內的巴克球已固定在膀胱左側壁，形狀就像是一個「手環」，而且巴克球已經生鏽。由於巴克球的吸力強，醫生只能利用其吸力，將全部球引入到穿刺器，再小心將穿刺器拔出，終於成功取出所有磁球。

醫生其後表示，取出巴克球後，男童的尿液已逐漸回復正常。該男童在手術翌日已能恢復進食和下床活動，休養一周後亦已康復出院。

點先塞得落手

你試過就知
爽過屌屎忽

冇估錯國家

好痛

姐係點？
塞入去鳩窿入面？

咁細個就識入珠

人才黎唔好埋沒

一定食好多女

男童體內的巴克球已固定在膀胱左側壁
應該係

咁大粒, 點入???

細細個就入珠

識玩

睇到都覺得臭

細細個就咁識玩

珠珠鳩

有冇人解釋下佢點放到入去？

下體定屎忽啊 細蚊仔條j豆咁大，仲要塞尿道喎